又食鼎爺私房菜

上面菜單
今日冇象拔蚌 換咗蟶子
飯由黃金炒飯換做新舊荷葉飯

又食霸王餐

又去邊度搶野

冇搶野

鼎爺屎眼不保

Gay

點睇蝻成身臭崩崩，影響晒隨近啲人

附近

請我食飯ok?

食完飯去邊度強姦人？

早上9時半許，深水埗南昌街80號地下一間開業年半的珠寶店，遭賊人剪掉鋼鍊偷走門口兩尊紫檀象形木像，每隻價值約2000元，店主報警處理，警員接報到場調查，列爆竊案跟進，暫時無人被捕。

偷得2舊爛鬼木像都食咁豪?

早上搶完野 夜晚就食餐好

臭狐嚟

自首啦

全部蝻都咁臭，你地仲好意思污染世界？

唔食咖哩咩

又係個句 正評是給予你的EQ

食物圖呢？

日日食 唔厭㗎咩

返屋企po

Thx 多謝一路支持鼓勵

認真問
香港有邊間咖哩好食

冇人想知

亞龍，石崗，新德里

支持

幾錢？

有無d野食既相

你主人拖你呢隻蝻狗出去食嘢個陣有無用狗帶綁住你？ 同埋你唔怕食完會生滋咩？

仲有，你出街食嘢有無自備狗兜？

$1088/1個人

好耐冇見南亞巴打出post
呢排去左邊

埋單幾錢

鼎爺D叉燒肥瘦O唔OK

$1250/1個人

圖呢

食平少少搶少兩單ok?

點解唔返屋企煮左自己老母蒞食
你班仆街都無人性架啦

屌鳩你，又搶人野，正仆街

溫書準備開學

石崗咖哩屋

連加1

Thx

可能去咗搶嘢同強姦 ， 啡皮狗

冇搶野啊

食完有氣有力，今晚 d 夜歸少女就慘啦！

亞龍隔離果間老翻

想問好耐 其實巴打平時聽開咩歌同睇咩戲
南亞 香港定歐美

UST 咩科？

陣間去邊度老強?
帶埋me ok?

上次又話貴同食物普通
今次又走去食

上次啲相

又唔撚係好食都仲要再去咁犯賤

南亞仔同學 有人想知再講

我估佢係衰咗入去受

唉，自首啦樓主

上次又話食物一般

慢慢食

又話唔好食

食二手飯？

又慶祝姦完靚女呀？

比返個位人啦

笑撚到仆街

係咁比人屌都開post咩心態

相呢

南亞仔唔係信清真架咩 做乜撚食豬肉

賣相一般 味道一㳘

我信錫克教

屌你包頭撚，又唔洗頭又臭到屎咁

賊仔

阿差學咩人食飯

係咪已經唔見鼎爺啦

M底

南亞人唔係食屎大？
食d人食嘅嘢？

有無相
有相500

有人唔做認做狗 做埋D九等 真係笑撚死人

無賴當eq好

你d 蝻整污槽哂啲餐具 下手點用呀

呢次我撐佢呀，佢無錯架
因為佢真係狗嘛，佢認返做狗真係無錯架喎

想睇食物圖

有肥 有瘦 有半肥瘦各一片 味道幾好

香港 台灣為主 歐美十幾首咁

我去兩次佢都要錄影 所以唔喺到

張超雄俾左幾多錢你食飯

去鍚克廟好多

點解你成身咖哩味 臭撚到仆街

你岩

爹呢媽呢poo di

Bisc

正評

肯

依個係樓主？

其實不如試下有圖先開post

ust蝻亞狗

幅圖個解像度

隻南亞狗每次唔係影餐牌就係張單
都唔知做乜撚野

問吓姐
有圖已經好難得

起鳩條蝻亞狗底啦

其實比連登仔咁樣串有咩感受

可唔可以教我偷野？

狗糧

砵湯渣嚟

得呢張見得人

轉盤倒影係伯有？

其中一個香港人親戚
唔係伯友

蝻亞狗，我想問下你地 d 阿差係咪唔食叉燒架？ 你地食叉燒個陣會唔會好驚架？

發揮UST之魂

哦 你講粗口

個樣一般到以為去左屋邨酒樓

嗰個係另外一個巴打啱啱開張去試嘅comment

冇咁樣衰掛

啲食物唔係好得喎 賣相又唔掂
咁嘅價錢大把其他嘢揀

D賣相差到...落樓下富臨都靚過你

味道好 賣相一般啦

冇咁差掛

你唔好比我係msc見到你

你幾時比返自己人殺？

我都係靠祖蔭

可唔可以影啲腳毛嚟睇？

你真係南亞仔嚟？
講嘢仲陀地過連登00後95後 啲大陸味濃到

四代喺香港 夠唔夠陀地

南亞仔咪俾人昆啦 去啲好啲嘅酒樓 利苑 大排檔好過食呢間 條鯧魚 定係你成家好有錢盲食 食個朵食個感覺良好

啲賣相衰撚到

點證明你真係南亞仔而唔係扮南亞仔意圖洗底

蝻點會有腦

陀地到可以收連登仔陀地 你第一代係生意人定大頭綠衣

食鮑魚酒家都係咁上下 鋸糖心

咖哩咖啡

又見識到child登嘅美

又去左邊間金鋪呀

蝻，你做咩都唔會令香港人鍾意你，去投胎啦

大頭綠衣

比千幾蚊位食條咁既魚

個樣又真係有啲衰既 千幾蚊呢個價位黎講....

條煎鷹䱽好正wor

其實有個汁 不過我叫佢唔好淋落去 所以個樣好dry

但千幾蚊食煎魚
雖然鷹鯧係貴魚 但其他整法先食到手功 你食煎蛋都唔會出大酒樓食啦
不過你都四代 我諗你自己有計過

佢有內在美嘅 至少味道唔錯

自己去買條斤半都$500 所以呢條兩斤 我收貨㗎啦

利苑 十年前就好食 而家
咁佢環境坐得都舒服 我地6個人坐10人枱 所以都值幾個錢嘅

成家都係賊

唔係我

我唔識

Terimaki 樓主係印度人
咁我真係terimaki薩呢潑爹啜
利申: 唔識印度文但係識呢句

千幾蚊食啲咁既野

其實去到我呢代 日常都係用中英文為主
Urdu Hindi 個啲就好似潮州話 客家話咁 一句起兩句止

百物騰貴啊

阿爺小館 未聽過佢集團有呢間野 唔係得鼎爺私房菜同鼎滙館咩？

我第一代係香港做警察 之後第二代做生意 第三四代都係錢滾錢同打風流工

佢地慣咗搶，去老蘭賣丸仔，同埋老強

你鄉下邊度？
你啲post好好睇

磨瑩 （潮州話讀音）

自己家鄉話都唔駛聽？

印度旁遮普邦

識聽但講就真係一句起兩句止

樓主信錫克教，咁係咪真係有把匕首旁身？

我買二百幾 斤多啲

你鍾意食就得啦 華人會講罷碟 氣派 啲魚大大條 好少咁薄身
各有所好啦

我唔會
但老一輩絕大多數都會

原來如此 學到野

難怪我去飲 見人啲蒸魚無論平定貴 條魚都一定大大條啦

多謝解答 支持你繼續出post

負皮係比李家鼎既

因為代言領展

代言偽科學玉石床
領展冇問題，唔通有平貨唔買咩
投票通過賣商場果啲先仆街

呢個其實我都覺得好膠下 唔知點解咁多老人家去買 仲愈開愈多

食飽飽有力強姦！

認真mode: 支持你d post, 好睇有心回文有eq

千幾蚊食龍躉食到嘔啦
食條鯧,真係ON99

各花入各眼啦

利苑而家 大型連鎖就好多工場貨 導致水準下降 另外 有親戚入面做話圓方哥間好多老鼠 日日啲碗碟都有老鼠屎尿 每棟第一隻碗碟多數唔用得

鼎爺樓上間Alto西餐都幾正架，可以一試，人均700-800啦

//黨參五指毛桃螺頭湯
阿爺乞衣雞//
話黨參加指揮五毛挑機
又話阿爺係乞衣
反了反了

屌你老味 上次睇AV3
臨開場前 有兩個蝻定唔知中東人入場
陣味臭撚到 隔住兩行都聞到

食到嘔有好多原因 一條幾食游水就話
急凍啲肉放返入大排檔就差不多
鯧好滑好實肉 都唔係差 佢話有汁 應該似松子魚咁 咁都講得通

媽呀 南狗

但通常細條先好食
清蒸游水老鼠斑
太大啲急凍魚二三百有兩斤 啲肉又硬啲
試下蒸魚 真係偉大發明嚟除非你怕腥

高eq嘅蝻都係蝻

開頭果啲回覆咁垃圾咁低質都有幾百正評
仲要每次都係，可見連登質素之高

佢有言論自由，作為一個土生香港人見到你地每次都不問因由去針對佢我覺得真係好羞恥

睇落好似愈嚟愈差

千幾銀食狗屎

帶定把刀響身，劏死牛都方便 d
而且有刀響身，女女唔敢反抗任你地姦

乜撚高 EQ ，根本就係佢駁唔到你，就唔撚出聲扮高 EQ

因為佢係食屎狗

咁癲

有機會去試

打劫定綁架？

我屋企都會蒸魚食 係幾好食 不過點都冇酒樓咁好食

樓豬唔敢講真話

我第一代係香港做警察 之後做生意同打一般寫字樓工 ok?

其實今次同上次係兩個唔同menus

不安

可能人地樣樣都有呢

果然有錢
先做黑警有個底走法律灰色地帶
再混入公司綁架老闆個女

如果要將豬，巴基斯坦回撚同印度狗做比較的話，我覺得豬係比巴基斯坦回撚乾淨；而印度狗就比巴基斯坦回撚更加臭，更加污糟同埋更加下賤

樓主做邊行

好欣賞樓主

中國人呢

錫克教徒聚居地

錫克金廟

大學生

唉 千幾蚊個人食啲咁嘅野 咁貴真係食個佢個名

唔值1088

咁無可否認 佢個名都值幾個錢

點解

覺得好麻麻
你用1088實有其他好西食
點解要食佢喎

仲以為你 block 咗我，咁耐都唔覆我
我屋企隻純種狗我叫下佢，佢都識吠吓，d 雜種狗就要叫咁多次至肯吠吓

中國人都係下賤架啦，但都高級過豬同巴記回撚…當然亦更加高級過印度差啦

咁我阿公話 佢真係做到懷舊嘅味道
佢係香港華人

樓主加油非常欣賞你

貴夾唔飽 得個幾個餸.....
食完都無人打劫 強姦

我覺得even懷舊都唔會令佢上到1000呢個價
我冇食過但覺得係overrated 之外d ad多撚到

Isis

我唔係信回教

有成十味餸 其實夠館

飽

咁佢啲賣相的確幾普通

樓豬唔敢影

南亞仔好無本心，幫你出頭唔理人

Sor 覆唔切

之前咪影過手毛 放過我條腿啦

樓主加油 好鐘意睇你啲飲食post
Between樓主明明係學生都成日食好野 想知你有冇返咩工

Thx
有做私補咁

次次見你開POST都好慘

幾錢位？

只要仲有一個巴打睇 我都會堅持落去

$1088/1位 唔連加一

巴打係做大事既人

我都想 自己知自己咩料啦
Thx

無食過都已經覺得唔值

1088 食國金軒同大班樓都唔使喎
你話食有得食鼎爺就話啫

巴打eq好高
現實你應該有幾多本地朋友

究竟你打劫咗幾多香港人

咁撚似猩球崛起隻主角既

朋友就幾個咁啦

冇打過劫

你連細路都唔放過

呢排喺邊度做世界

佢套戲好撚收得
笑唔落

yr4?

Year3

樓主有冇女朋友？

賣相已經唔掂

冇

咁外表唔係一切嘅

wt major

發覺樓主啲post冇一個係正皮多過負皮

其實樓主係唔係真係南亞人

自拍下隻手都好啦

真心想知

樓主
天水圍有邊間lunch好食
for一個人毒食

Magic touch 高級爭鮮壽司

影咗

影D鬍鬚黎睇下啦

影到面 好易自爆wor

講起流浮山 都好耐冇去食海鮮

樓主加油

有DD黑 不過識好多local仲黑過你